### task 1
10.	Создать приложение, которое принимает 
переменную char, если она оказывается цифрой,
то возвращает ее значение типа integer.

### task 2

17.	Вывести в виде таблицы все предметы и количество студентов, получивших оценки по этим предметам 
